一句講哂 ou 定 hku nursing

Ou nursing 師資優良 雖然d人dse係低分d 但係入得黎既人同asso/hd升返ugc 既人一樣 知道自己有不足好博好叻 唔會掛住上莊
以nursing 黎講 Ou>>>>>>>>其他u nursing
好多frd 廿幾三十分都黎ou讀 nursing 話出黎做野個朵響好多
Ou
Hku

未聽過ou nursing >>>>>>>>>其他u

個個都話Ou nursig最好

反正殊途同歸
咁緊係入hku用jj打人爽d

D人講到垃圾先入kongu
Ou個朵響好多
會唔會食更多女

從未聽過OU >>>>>>> 其他u

不用分那麼細

你睇下個post先 個個都話ou好好多

但係ou真係好似突出好多

ou第一

hku 辣殺先讀

OU雖然SSSDP後學費同HKU差唔多，OU係行內聲譽都算唔錯，但係HKU有hall life，又有機會識到醫生仔，OU通通比唔到，淨係港大個名都夠壓低香港所有大學，HKU全勝。

考到個牌未一樣

N展仔唔識咁多
不過淪落到要同ou 比
我諗真係好極有個譜

ou first hon > all

Post 現實係 poly~Cuhk > OU >>>>> Hku >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>twc/明愛

護校就一啲啲啦

一定ou
話hku嗰啲完全唔識呢行
此post已完

企係老細立場U>>>>>>HKU
企係學生立場:HKU>>>>>>OU
此post已完

我都有諗過
但係個個都話kongu出黎d人渣過ou

咁點解kongu 收生會高過ou

大粒係咪ou出身多

有得比你揀 你會唔會讀ou唔讀hku
咪再自欺欺人啦 鯨大既你你根本無得揀

Op一定未行過ou campus

做hd 學人講U

Ou好 hku廢 行內係人都知

窮過李嘉誠係咪冇資格搵錢?

又係成班未出黎做野嘅大學飛機post

因為hku行學術路線囉 讀dse勁 入到去唔一定勁 呢行唔單止讀書

出黎做最緊要practical 但同時要knowledge backup 太重practical 如護校，skills好但缺knowledge 太重knowledge如hku 咪紙上談兵囉

CU同poly都平衡到兩邊 Ou都還好 不過聽聞好易defer 可能關收生事？唔清楚

其他就算啦

可以

大家都係賺錢
只係賺多同少囉

大家都係讀書
只係層次唔同囉

我用第2個例子
講馬係咪要跑得快過隻馬

HD 仔邏輯 唔係唔講得馬
騎馬師同小學畢業呀叔講馬你信邊個 ？

人 點同 動物 呢
U 點同 HD 呢

呢度個個都話簡ou喎

咁Poly cuhk 點睇

poly hd 講 HKU
講返poly degree 都未夠資格
笑死

Ou係咪8大之首

連登仔大學排名
OU >>>>>> 其他大學

究竟係呢度多ou仔 定係kongu真係廢

但係佢地講到似層層
巴打點睇

負皮49個

ou啦反正唔係係讀

咪傻啦
上連登勿認真

得個名
讀既野唔practical
個個出到黎乜都唔識做
又唔屌得 以為自己真係一大

你做盛行?

真？個個都話kongu出到黎成件垃圾

岩
食女多

巴打做緊nurse? Ou fg?

家族個鳩個都係醫院做 咩u出黎都有
讀咩理論都哂鳩氣
實習多就得啦
ou poly都ok hku肯做既都還好
唔識做又唔捱得唔屌得真係返屋企早抖啦

參考下

hku nursing真係好廢

行內既人都睇唔起hku grad

雖然唔知點解

Ou連排名都冇

咁點解ou收咁低分
夠分入kongu 係咪都入ou 好過

係咪勁既 高分既 都一定簡kongu

低分會揀kong u

呢個概念係要同成個jupas program去睇

真正高分係唔需要讀nusring而係讀medic

低分而又想入kong u 就會揀nursing

啲人成日話Hku重theory所以唔識做嘢
見倒真係笑而不語
一個動作每日做10次
一個月都做300次
我就唔信你一年之後都仲係唔熟

係學生時期重theory
特別係大學要做research
我睇唔倒有咩問題

個個都35分？ 師兄你DSE幾分

無考DSE

唔明你講咩

冇話垃圾，但真係唔實用

咁多連登仔夾埋撚化你咩
你自己睇下講hku嗰啲有幾多個似行內人

如果高分但係未到讀MEDIC
咁NURSING應該簡咩U

kongu仔係咪叻d?

dse都未考就出黎擾敵

認真討論
暫時ou>>>>kongu

ou宇宙第一 ou萬歲

諗住叫d親朋戚友報ou
睇連登仔講ou認受性同各方面都比kongu優勝好多

如果識人讀劍大牛大 就提佢地報ou change 搵機會返去讀postgrad

識friend 35分 A1都報ou

睇翻nursing平均收分，HKU 23分，OU 21分，如果HKU有offer一定簡HKU，HKU nursing雖然係成間U最廢果啲系，但係比到hall life。

HKU雖然好多廢科都係食老本同無嘜進步，但HKU始終爛船都有三根釘，就算淨係計UGC Programme，HKU最廢果既科都已經夠打殘教院/嶺南既水泡科。

OU係Nursing叫做有發力同做到啲聲譽，但係集中做training少出論文系好難谷到排名，整體哩講仍然有排都追唔上學術型大校既HKU。

有廿幾三十分就梗係揀poly/cu

估唔到我有生之年可以係連登睇到 HKU v OU罵戰

HKU 仔對 HKU 俾人攞來同 OU 直接比較有咩感想？？

OU已超越KONGU

但係有D人都話POLU CU唔夠OU黎
點睇

我見17年都收24分, ou先收20分

咁ou應該真係幾好
佢讀成點